北角男子墮樓亡 斷肢跌入低層平台

北角清晨有人從高處墮下，當場死亡，有斷肢跌入一單位平台，住客大驚。

現場是北角英皇道52至56號，清晨5時50分，一名男子由高處墮下，期間撞向石屎簷篷，撞斷一隻腳，殘肢跌入低層一個單位的平台。警員及救護員到場，證實47歲姓蕭男子已傷重死亡，正調查男子墮樓原因。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1648240/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E5%8C%97%E8%A7%92%E7%94%B7%E5%AD%90%E5%A2%AE%E6%A8%93%E4%BA%A1-%E6%96%B7%E8%82%A2%E8%B7%8C%E5%85%A5%E4%BD%8E%E5%B1%A4%E5%B9%B3%E5%8F%B0%E4%BD%8F%E5%AE%A2%E5%A4%A7%E9%A9%9A

正調查男子墮樓原因。

即係唔係被自殺

之後咪又變事件冇可疑

你知道得太多了